（車公又顯靈）DQ黃之鋒嘅政務主任秘書吊頸死

有傳媒報道指，特區政府駐上海經濟貿易辦事處主任蔡亮一名女秘書，今日（18日）被發現於蔡的辦公室內上吊身亡。
蔡亮於2019年區議會選舉期間，任職民政事務專員，曾以選舉主任身份，DQ時任香港眾志秘書長黃之鋒。政制及內地事務局回覆表示，駐滬辦一名內地職員今日在辦事處不幸離世，對事件深感悲切和惋惜。
《眾新聞》報道引述消息指，該名女秘書為內地人，於辦事處工作3年，其於上周四（年三十晚）被辭退，並於今日內地春節長假完結後首個工作天，趁午餐時間在蔡亮辦公室內上吊身亡。

政制及內地事務局回覆《香港01》查詢指，駐滬辦一名內地職員今日在辦事處不幸離世。「駐滬辦主任和所有人員深感悲切和惋惜，向該同事的家人致以深切慰問，亦會為其他同事提供情緒支援服務，並會與負責安排聘請駐滬辦本地員工的上海外國機構服務公司盡力為其家人提供適切協助。」

今日先大年初七，佢哋仲有排驚喎

借秘書既死搞蔡亮

又曲線宣傳安心上路
落到地府記得scan qr code

A

女秘書死,點顯靈
遲啲洗廁所做清潔死咗都話顯靈
啲精神勝利法真係難頂

D迷信撚好撚正
一隻狗奶野都叫顯靈又報應又剩 笑到仆街

年三十炒人

年三十被DQ , 報應不爽

秘書死，關咩車公事，證明車公係藍，幫到手？

好人好者點會揀吊頸死
condom就真

好衰

智障架佢地，乜乜柒柒都當贏

吊頸死
割韭菜被自殺